小心大圍捕

跟據自十二月後既經驗
勇武前線手足自己有經驗多數都走到
但係請和理非花生友自己都睇路
你知道你自己冇野 但係搞你48你都唔好受